香港寬頻 1000mb 11月約滿 大窩口

現plan 香港寬頻 1000mb $168 連電話
11月約滿想轉 可以唔要電話

網上行優惠可以介紹下,有D PLAN免安裝費

識個朋友可以幫手
Tg pccwxnow